唔好俾我係街見到一家三口或以上

立即影相報1823

同一家庭唔使呀柒頭

有咩同法官講